# bitrix-dev-business-18.1.5

# validate (проверка XML ID)
# autofix (автоматическое исправление ошибок XML ID)
# migrate (импорт данных из XML в БД)
# makemigrations (экспорт данных из БД в XML)
# log (вывод логов последней запущенной команды)
